溝到女但成世唔俾你睇av/j圖，定孤獨終老但晚晚叫雞

真係好錫你好聽話
肯扮靚
係出面俾足面你
d fd都開口話正
又高大又白又索
又大食又識serve你
但一見你睇av/j圖就唔開心
坐埋一二角喊
你問佢係咪唔鍾意你睇呢d野
佢話唔係呀你開心就得
但講完都係喊
你一路劣鳩
佢一滴滴眼淚咁流
流到個人乾哂再木無表情望住你劣鳩個樣同個mon既劇烈運動
到你j完笑返整三文治你食

定

成世溝唔到女
事業有成
但個樣唔得
總之冇女肯做人世
但揾既錢夠玩model雞晚晚換女
d女仲冤住你溝返你轉頭
但你心知為錢
要俾多個double先打發到佢地走

要幾撚毒先諗到咁嘅嘢

樓主肯定係兩樣都冇
又ff將來要做邊樣個啲死毒撚

樓主嘅想像力絕對係文科高手
扮乜鬼bba

現實:冇女冇錢，日日睇Av劣鳩